支那維尼潛水多日 懷疑染病或潛逃歐美

支那習大大自從上次出黎同世衛個nigga 打飛機之後就神隱左

極度懷疑呢個小學畢業嘅維尼驚撚到賴屎潛逃去左歐美國家

仲有日本外訪，習敗筆未死住

［緊急要人］藍田女手足全家確診武漢肺炎

幫幫手足

早兩日世衛非洲佬係咁咳喎

唔通真係去撚左瑞士